(將軍澳居民入)將軍澳隧道轉車站今年中啓用你地想有咩車可以轉乘？

296a轉690
又有咩線重疊左要取消？296d可以由296a轉乘98d代替？

全部飛起佢算啦
將隧車流量仲勁過獅隧，個站個位又起得衰
入咗站都唔知等幾耐先出到站走

搭番地鐵囉

石礦場用多

粉嶺公路轉車站冇人用都咁多線要停，將軍澳呢個轉車站除左將軍澳人用之外仲有轉車站附近幾萬人要用，有乜可能全部飛起

對將軍澳人黎講個站根本就冇用 本身啲配套就已經夠哂 反而起完個站出黎就搞到將軍澳人要用多好多時間等車返屋企

本身番工時間出觀塘都塞死
放工時間久唔久入將軍澳又塞
仲要整多個巴士站
會唔會出事

本身將隧已經成日塞，整多舊咁既野又要早多半個鐘出門口

都係得班興田撚啫
俾796S同796P呢啲冇人搭嘅垃圾線停一停咪算囉

5個泊位2條線停

肯撚定塞返入隧道 大隧都有辦你睇

冇跨公司優惠都咪撚搞
屯轉成功係因為乘客可以鳩搭一條線入屯門
跟住先補錢/免費轉返車
目前睇最吸引應該係297/98D轉796C
296A轉694/798呢類將南遊花園線
但如果得一蚊象徵式優惠有咩用
690會是大贏家 可以吸多啲轉車同康華客
但到而家兩巴喺區會都未有風聲
睇怕都冇乜希望 頂多係690<>798嗰種

完全冇用

690可以轉296m係咪代表跨公司轉乘優惠唔係冇可能？

呢個優惠係兩巴求cut 692先整嘅啫
掉返轉區佬提出嘅話點會so你
30X轉603都有1.5優惠 但冇可能擴展到整個將軍澳網絡
淨係拆帳嗰度都有排嘈 一兩條線人少少就算
而且兩巴喺將軍澳大部分路線都重疊
假設296C真係要cut 仍然同98C重疊
九巴肯唔肯畀優惠寶林坑口客搭297轉新巴先？
新巴會唔會益調景嶺人轉98D去尖沙咀呢？
仲未計仲有一半巴士係行緊寶林路
覆蓋面真係比其他隧道差好多

798兜路問題好多巴膠都想靠轉車站解決
FF 798康城將南出沙田
九巴遲下攞到將馬線就只跑將北
叫係試下引入城隧模式睇成效
但將軍澳人係咁多區最唔識坐巴士
98A太趕客 得尚德康翠撚會去觀塘轉車

無撚柒用

啱, 而家區內最多都係兜多10-15分鐘
整個轉車站剩係計塞車耐咗可能都喺返到...

康華苑32年樓齡全部真香港人你唔講

將藍隧道預期2021起好但係垃圾政府d基建野一定延期
逼不及待等聽收音機報將隧龍尾會有咩新term

將軍澳隧道龍尾到邵氏影城